{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051391",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 비너스타펜션"
    },
    "text": "高城ビナスターペンションはプライベート一軒家プールと温水プールヴィラを提供しています。 また、ネスプレスコーヒーマシンを通じて様々なスタイルのコーヒーを楽しむことができます。 モルトンブラウンアメニティと最高級のベッドと寝具類が提供され、リラックスできます。 客室の雰囲気をロマンチックにしてくれるエタノール暖炉も用意されています。 屋外の火場で青い夜を楽しむことができ、屋外のシステムパゴラで個別バーベキューを楽しむこともできます。 ゲームと没入感のある映画鑑賞のために、プレステ5とビームプロジェクト案が提供されます。 朝食の提供や駐車が可能であり、レビューイベントとして薪の火あみまたはエタノール暖炉の中から選択して無料でご利用いただけます。 訪問者のレビューには静かで清潔なペンションでプールとバーベキュー施設が良いという意見が多いです。 社長の親切なもてなしと暖かいプールの水もたくさん褒められました。 また、一軒家ペンションの屋外テラスやプレミアムペンションのプールも気に入る人が多かったです。 ペンション内の火の穴やエタノール暖炉の作動時間と費用、朝食と駐車サービスの詳細も提供します。 ゲーム機体験も可能で、天候によって一部の利用施設の利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城ビナスターペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "高城ビナスターペンションはプライベート一軒家プールと温水プールヴィラを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはモルトンブラウンアメニティと最高級のベッドと寝具類が提供されています。また、エタノール暖炉も用意されています。"
        },
        {
            "question": "屋外での楽しみ方はありますか？",
            "answer": "屋外の火場で青い夜を楽しむことができます。また、屋外のシステムパゴラで個別バーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "プレステ5とビームプロジェクターが提供されており、ゲームや没入感のある映画鑑賞が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食や駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食の提供や駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューには静かで清潔なペンションでプールとバーベキュー施設が良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが評価されていますか？",
            "answer": "社長の親切なもてなしと暖かいプールの水がたくさん褒められています。"
        },
        {
            "question": "特に人気のある施設はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの屋外テラスやプレミアムペンションのプールが特に人気です。"
        },
        {
            "question": "火あみやエタノール暖炉はどのように利用できますか？",
            "answer": "レビューイベントとして、薪の火あみまたはエタノール暖炉を選択して無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゲーム機体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、プレステ5が提供されており、ゲーム機体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "天候による制限はありますか？",
            "answer": "天候によって一部の利用施設の利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 473
    }
}